{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 유(U) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックイン及びチェックアウト予約のお知らせをご確認ください。 宿泊料金は各基準人数に応じて策定され、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社では責任を負いません。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、パーティールームなどの特殊客室では入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否が発生する場合がありますので、提携店に直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室に関するご利用のご案内を教えてください。",
            "answer": "入室に関するご利用のご案内は提携店にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 370
    }
}